楊岳橋不在席未能處理檢討單程證動議 主席宣布休會

立法會休會。休會前未有處理公民黨議員楊岳橋提出「檢討單程證政策」的議員議案。

立法會主席梁君彥表示，由於楊岳橋當時不在席，所以不會處理。楊岳橋在梁君彥宣布休會後到會議廳外，隨即到會議廳內了解情況。
本周立法會會議的議程已完結，明日立法會會舉行行政長官答問會。

楊岳橋事後就事件鞠躬道歉. 他解釋當時在辦公室, 因專注收看政制及內地事務局局長聶德權, 介紹國歌法的記者會, 因而疏忽沒及時返回會議室提出動議.
他說, 會繼續關注有關單程證的問題, 亦會在今年內以《私人條例草案》形式跟進.

屌大陸奸細

休會唔好咩？

關鍵缺席喎又